★J慧中時間又到了！（92)

終於compile好個openwrt rom, 人部notebook太舊, vm 次次run成晚先compile好, 但仲要有d driver無成日error, 一有error又重新黎過減function又compile過, 家下router用ss 新加坡server 20ms左右, 美國server 180ms

are u vicf分身？

老貓RIP時間又到了新一期留名

u forget change AC

Lm

come out

hk very danger

how about新疆now?

老貓去xocat再搵吓牙中圖，no bullshit

member]玩跑online咁 過十萬人狂跑[/member]

★狙擊老貓再世_時間又到了！

no more J

hk is urgent now

需要適當的宣洩

老貓點睇買vpn有pornhub acc送？

老貓點睇

特首林鄭月娥明日（21日）前往日本東京，出席翌日舉行的德仁天皇即位慶典，並於晚上回港，離港期間政務司長張建宗將署理行政長官職務。

張建宗聽命於林志偉

buy AV?

效忠大日本？

點睇香港d窮人比一般人清楚國際政經局勢同情報？

佢地對背後黑暗勢力所知甚詳

例如老貓 日日落公園同d阿伯決戰光明頂咁

eat老綜 增智慧

g

too much fucking

老貓有冇上姊妹淘cap圖 so many girl

非禮勿視Vs非禮must視

more pictures

老貓,me新買咗個VPN,送XVideos一年會籍

試著說 yau b

why me none

反正都係扯線公仔 不如叫林大總統做啦

老貓上左東張

係屋邨長期唔著衫褲吊吊ring 又係走廊屙屎

似

why still watch tvb?

你唔止睇 仲cap

老貓點睇狗亂鳩咁黎又上台灣報紙?

清真寺遭水砲車染藍 巴基斯坦裔教徒：港警挑戰、侮辱伊斯蘭教

今日香港九龍大遊行中，香港警方水砲車行經尖沙咀清真寺時停車並朝清真寺發射藍色水。（圖擷取自臉書＿譚文豪）

019-10-20 20:58

〔即時新聞／綜合報導〕今日香港九龍大遊行中，香港警方水砲車行經尖沙咀清真寺時停車並朝清真寺發射藍色水，多名記者、議員以及少數族裔人士遭擊中，清真寺大門以及階梯也被染色。香港商人、政治活動家同時說著一口流利廣東話的巴基斯坦裔簡浩名（Phillip Khan）表示，香港警方正挑戰和侮辱伊斯蘭教。

根據《am730》報導，簡浩名表示，「我們不是搞事份子，搞事份子應該是警察，不是其他人。」簡浩名對於清真寺遭攻擊表示，警方簡直在挑戰伊斯蘭教，並斥責警方不懂什麼是尊重他人的宗教。簡浩名指出，《基本法》有保障人的宗教自由，不過，「警方一點尊重都沒有」。

根據《香港01 》報導，事發當時現場有10多名市民在清真寺門外保護清真寺，包括部分為少數族裔人士及年長的少數族裔領袖，在現場遭到波及的立法會議員譚文豪怒斥：「搞到整個清真寺變藍色，想給全世界什麼signal（訊號）！我們香港人嘗試保護這個地方，但你（香港警察）就攻擊這個地方！」

美國《華盛頓郵報》記者馬哈塔尼（Shibani Mahtani）則在推特上表示，「路人協助清理清真寺。在這裡旁觀的穆斯林信徒表示，對他們的禮拜場所，警方的行為令他們感到震驚並覺得遭到冒犯。香港人則安慰他們，前來協助清理的隊伍越來越大。」

香港警方8點多時在臉書上表示，為驅散「暴徒」，警方一度使用顏色水驅散，但「誤中」九龍清真寺。警方在事件發生後立即聯絡清真寺首席教長及穆斯林社區領袖，解釋事件及表達關注。警方聲稱，「一直以來，警隊與九龍清真寺及在港的穆斯林社群保持良好關係。警方絕對尊重宗教自由及會盡一切能力保護所有宗教建築物。」

dont cheat us , U are cctvbuddy

老貓最近有冇去SSP 叫老G

all are xocat

i only cap rthk

你貼過黎lihkg同你自己上tvb cap有咩分別
一鳩樣

有冇姚嘉妮？

tvb會trace到not me cap

all are done by xocat

老貓RIP時間又到了

RTHK已經由popo控制，生果電話都破解到，搵U容乜易，die soon

老貓撈得過,跟屈狗搵食

老貓你開過好自愚，幾時上去自首

老貓禽日去小米借機偷左幾多電話notebook走？

老貓自知罪大惡極，及早自首，應該可以減刑

X2

佢入去搵死氣喉

佢成屋都用小米，使乜偷

老貓連屎為router都吹奏,話pccw都係用緊冇乜問體,根本係支產嘢fans&打手

趁亂闖小米旗艦店掠手機遭「私了」男子被綁欄杆

咁快出新聞？

有冇見過老貓踩屎為或者屌米嘅產品唔得㗎?冇, 只有踩生果

老貓唔係支產嘢打手,講都冇人信

老貓真身

勰貓成日話呢期保安同公務員差唔多 業主都要睇佢地面色

老貓喺公園打躉吹水,大媽叫佢做大灣貓,佢同大媽講喺大灣區有幾層樓

成日話請大媽上去玩

聽講老貓啲利是全部神沙

而家連娜娜都blacklist左佢

vicf=鬼

NordVPN俾人hack咗

WHY SO EARLY?

地主die soon

Lihkg現在人人自危

post內話，根本唔用vpn最安全

睇完條tweet,條友係下載到條過期SSL key, nordvpn網站權限set錯一定,但只能係自己電腦起假站,改hosts代替DNS request

都唔關VPN server事, server嘅多數self-signed cert嚟

點睇黑警加薪

分分鐘nordvpn係維尼屋企server

其他才安全

popo一定想你唔用,isp 嘅DNS requst有紀錄,就算唔用ISP嘅DNS, 明文UDP一cap triffic睇到晒

4獸have many VPN, 而家咪用自己嘅

但可能帶歇 老綜加人工

搵鳩香港納稅人笨柒

4獸公司揭秘

你以為真係有五毛回你個post? 揭秘中國五毛工場

好明顯cut老綜補差佬

is ur company

仲要抽出黎獨立加佢 你話呢個政府係咪痴閪線

會唔會下一步清算狗

先加狗糧定軍心

我用黎睇pornhub無問題

老貓咪再屈4獸,後果自負

老貓家下有新小米用特別寸咀

一陣有popo拍門

4獸大把架生

羅家英 攞你命3000 jpg

係,用咗屌米串過馬撚

ONLY 老貓 USE 殘體, love 淘寶 in this post

地址係美國, CA拍？

老貓今日咁串嘴,係咪想我哋

now彭晴 試過show腳未？

好似從未試過

原來youtube tv都好多野睇, 不過好q煩同最貴, 電腦都要改gps location先得, 唔止改ip

AV?

林志偉特手話林鄭唔應該代表警隊向穆斯林道歉

覺得姚嘉利似團地妻

淫

老貓

cp 同 new 牙中 (岑杏賢)

2簡一

你會點簡呀?

老貓揀思煙+尾分

似

+ 大波驊

老貓cap圖快手左, 真係換左新小米？

岑

原來以前試過得一個主持

fwd only

cos have legs?

有冇人發覺尖咀真係好似無晒白鴿咁, 唔通中晒tg死晒？

dont believe. U are 支產貨打手

x2

老貓 = chi na lover

X100

大家點睇李根興?

地鋪打手

唔識, Google 都唔識

同光頭bob賣廣告嗰條友

老豆 is 康業信貸 boss

佢自己都叻仔...

有時都睇下佢啲 utube片

佢 now 攪咩商鋪fund

老貓睇左JOKER未

地產dog沒有一個是無辜的

i am just 收租佬

not dog

nordvpn好多Lihkg仔申請退錢喎！

follow?

甪vpn=義和團符水

有備無患, 又唔係錢多, 一餐飯即價錢夠玩一年

你用咩輸入法

個用字咁既

小米機咁上下

少少money, 唔退

X2

陸豐輸入法或者福建輸入法，香港人好少用

se當然用手寫

好偷唔偷, 偷部小米se咁無大志

自從up左ios13後 d字怪怪地

any bug?

最渣嗰部

屌米都唔識偷，老貓useless

向生果匯報，no lazy

老貓要唔要睇Netflix？有family acc送

dont know english

老貓: danger

Pornhub only

hulu果d先無姐, 當學英文

老貓唔通係聾啞人士？

老貓睇BABY SHARK都睇唔明

有性病問題影響大腦

老貓過xocat fwd圖過嚟， no lazy

so many

送中

list cant see your 13.1.3 bug post IN 手機台

u stay in 中

似

梅毒上腦

many time

is ur duty

講緊老貓

is 老貓 分身 ac

d語氣一樣

1000%

右似yau b

街邊賣鯉魚捐錢

vicf今日no talk IT嘢！

vpn天仙局 已被踢爆

老貓，popo連巴膠都𢱕，U 小心

G

老貓去咗睇巴士？咪亂屌死氣喉呀，popo告U暴動㗎

find巨乳

【突發】中聯辦打比我, 大家睇路啦

老貓收到電話未？

從來唔聽任何電話

none call u?

你想學咩先？vpn黎黎去去1隻手都數得晒, 家下仲用得只係得2，3款protocol, 仲有咩要知？openvpn, ipsec, socket5, 除非你自己想寫新既protocol出黎, 唔係仲有咩好講

老貓係人稱電話騷擾既isis

no use anymore,very danger

個個refund

港共派錢要確認，唔聽冇份

呢個post no one refund

how no use？你破到最低保安既aes128cfb先算

1千幾百真係由如垃圾, 1日幾格上落都唔止

sms

d人話唔係$問題，係用左仲危險過直接isp

老貓幾時過關投案

何解？請解釋how danger?
老貓更danger我就信

yau b 好慘

Lihkg仔話danger就danger

早期牙中，only a toy for嘉妮play

腳板底觀察

why watch sm?

你唔係only love bubugi 咩？

套片好似遲d有bubugi拷問

未拍完的

老貓

呢排唔見you去財經台推post?

呢個係rich版老貓分身黎

4獸點睇愉景灣 比唔比踩風火輪 D GOLF車炒到三百幾萬

石油氣車vs電動車

soon

似

啲語氣好evil

似rich guy

懷疑又有手足被捕後AC入咗popo手

幾時先搞一次集體LOGOUT

ask her

游b 無所不在

Lihkg仔裝左vpn，反而添煩惱

早排d vpn打手突然全部失蹤，好鬼

你有份買

#210突然跳至#215

滅聲！popo已mon post

某獸 已入新屋嶺，酷刑中？

我冇宣傳話vpn好正

人講U又信，cc台公認只餘3毛、popo同風向狗，4獸&剿貓幫話U聽唔關事

U要refund咪去，他日奶嘢咪話我哋冇提U

唔知係咩㖭 最近樓市都冇睇

呢個老貓會唔會流四嚟？

覺唔覺 巨乳 狀態 好似當年危險爺爺

no need watch

hk die soon

石丸狙擊him?

no effect

but 211 213 214

all are you

巨乳只係休息，有我哋每日狙擊U足夠有餘

is U

老貓科技升到幾錢 你先會還錢比老母

most safe

美軍棄用8吋大磁碟以傳送核部隊指令

外媒《C4ISRNET》日前訪問了名為 Jason Rossi 的美國空軍上校級軍人，指過往名為 SACCS「戰略自動化指令與控制系統」被使用在美軍中央指令中心傳送訊息至到前線的核部隊。這個在互聯網成立之前就用到的資料傳輸方式，被喻為「不能被破解」。上校表示：「你不能破解沒有 IP 位址的東西，它是一套非常獨特的系統。它相當老舊，但仍然十分好。」不過使用磁碟作為傳輸數據的方式，據報已在今年 6 月被「高度安全規格的固態數碼儲存方案」，Highly-secure solid state digital storage solution 所取代。

$16

睇死你到時又有藉口唔還

busy
Too many things to do

J 都no time 打
邊有時間狙擊老貓

我哋狙擊佢足夠

老貓有冇喺微博同popo吹水? 好多狗去開微博

我地頂住更先

後生囝多活動 is good

老貓性格似光頭撚

老貓關注佢微博

GiGA 出品 未有番號

too much sex活動 會虛脫

鑿石、背 維語錄？

背唔到 好似要困棺材房

學似你咁咩

成3張先call g破處

陳凡等緊個個要上車30年 來了結呢場運動

運輸及房屋局局長陳帆表示：「我們在說首置都可以做到九成，但私人樓宇，其實按揭成數的管理就非常嚴格，過往由四百萬到六百萬，我們聽到很多中產人士，尤其是年輕專業人士或新婚夫婦，都做了一段時間的工作，亦很努力籌集首期，但始終首期的數額相當巨大，所以他們在置業方面都受限制。近期的示威因素在政策制定時，當然要考慮，但對政策制定不是很大考慮點，因為我們看法是當下社會不安，或最近發生的社會事件，我們有信心在不久將來會平復下來。」

[/q

我們有信心在不久將來會平復下來
我們有信心在不久將來會平復下來
我們有信心在不久將來會平復下來

why U關心樓市? U又唔買

老貓點睇gay cook受支共統戰?

「蘋果CEO」任職北京清華大學！ 庫克成經管學院新主席

gay cook is 老貓的 master

Lihkg dream

say many time

apple need die

會影響茶記price

仲記得2013/14年 d茶記差不多幾個月加價一次

老貓覺得樓市幾時再爆升?

U係咪經常去茶記同廢老談論國際大勢?

老貓之日常

1. 去公園打躉,同大媽吹噓自己叫大灣貓,話自己喺大灣區有幾層樓
2. 去茶記飲下牛茶,同廢老討論國際局勢,黨嘅方向
3. 去深水埗call老G
4. 睇吓老貓科技有冇drop to zero

有冇補充?

check ios bug

watch pornhub 新聞聯播

HK many rich

香港成人平均財富382萬 全球第二僅次瑞士

hk rich 99%靠奶支

老貓女友上左東張

[WTF] Tim Cook connected 北京 清華？！

no more tvb anymore

this post rich none 奶支那

我咪貼咗新聞

我哋反支一樣rich

老貓老婆嚟

老貓點睇光頭劉SIR

his idol. 已關注光頭撚微博,日日跟進,然後去茶記同廢老吹

老貓潛咗水去微博睇光頭瘤博文,背熟佢聽日同廢老吹水,大談自己觀點

老猫最崇拜兩條蛇

光頭蛇同樂觀蛇

會員老貓再世

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

關蛇年代,老貓都入咗5毛list,老會員

但老貓唔係屈

話時話真係冇晒關蛇消息,兩登都冇上過水,去咗邊?

老貓呢類屬於欺騙性隱藏性好高嘅高級五毛, 平時睇上去只係膠,實際喺關鍵時間就會現形,要長期狙擊先發現,例如早兩日無喇喇吹奏屎為路由器

間唔中借題發揮吹奏淘佬,詐詐諦諦又話nordvpn殘體支文之類,冇4獸揭發佢,大把連登仔比佢呃到

似

老貓喺之前一直在cc台想帶風向支持送中

到大時大非後先慌忙逃往波台

有祕密mission

many times

老貓吹奏屎為router同淘佬,epc廢中又中伏,say many times

另外用支鬼router flash merlin,自己申請變磚

老貓罪大惡極,吹奏支鬼產品,網絡上無數網民受害,大家要時刻提醒身邊朋友,小心連登隻支產貨打手

最記得佢同奶波魔魔夾埋推post

why popo咁得閒？

警方灣仔掃黃搗淫窟 拘8內地女
10月21日(一) 19:19

how about u 吹奏 vpn?

many lihkg son need refund

富士定合義

No one need refund here

講開上星期買電話, 同期見有2，3個廢老問個WhatsApp 點解突然用唔到, 個職員屌鳩個廢老用支那電話緊係用唔到whatsapp, 見佢發咁大火可能日日好多廢老去問

可以搵老貓學習點用v7

老貓有冇睇陳貝兒喊苦喊忽?

仲搵個棄婦做係咪潤鳩佢

都成4張

老貓rip時間又到了

老貓大撚鑊，派中banned鳩咗嗰粒IP去唔到淘佬

見支那人講ban ip正常係半年, 快都要3個月

老貓點睇我家下返廠, 路上已經好有過年feel無晒貨車, 條路順到咩咁

咁撚耐

老貓咪有排去唔到帝吧出精報到?

鬼城

虎門大橋冇塞車=支廠玩撚完

而家係咪起咗新路了?

好耐冇上去

私樓喎

Vicf soon

[突發有片] 十幾人凌晨闖入民居企圖爆竊

下午有紓困措施

派$10000/資助買vpn?

似公屋.

愛民邨一樣

冇U份

why so early today

有work就冇份

私樓來的

老貓，check吓U而家去唔去到淘佬? 粒ip可能被支鬼banned咗

要求madam脫鞋

局

u want me support支那

u also pccw

4獸狙擊U之後，個個都知U係支鬼

me唔去淘佬，冇微博，帝吧出精唔使預me

U經常去支網

用vpn去不到

liar

老貓今日咁早有咩陰謀

支棍節，截流

cold醒左

go xocat standby, no lazy

at home?

老貓有冇睇日皇即位

老貓點解會記得淘佬所謂"光棍節"? 香港重光紀念日佢反而唔講

無喇喇提起,相當可疑

一上水講"光棍節"

我堅收到個pornhub acc, 但未開過去睇

開左2橋先無塞車姐

呢輪用慣咗ChromeOS,又幾好喎,當係一般娛樂上網夠用

老貓又露底，成日扮日本人

vpn打手---> chrome book打手----->?

老貓點解你身體咁潺弱

營養不良

J得老藕多

today

大日本萬歲

180磅綜援漢哭訴每日窮得只可以飲水

扯到咁

ChromeBook配合VPN =
人哋個l2tp/ipsec client冇bug, Win10嘅連唔到，咁多os包括linux我試過，內置客戶端就係win10唔得，最新patch

腎虧CAT

點睇林鄭去咗東京

一位警察寫下感慨：「你說，你不會盲撐警察，你要知道，如果不是每個警察都盲撐香港，你還能舒舒服服坐在這裏接受訪問嗎？……我們沒了家庭、沒了生活、連受欺凌的家人都無暇保護，就是要守住香港，不被分裂。沒有我們撐住，香港早就玩完。」

日本U冇去過，唔好假扮日本人

老貓ONLY KNOW 殘體

不識 JAPANESE

你駛唔駛冚羽擁被

老貓點解唔親身過去？

支鬼難攞簽證

所以老貓只係去日本城當去過日本

支共有分支吹緊風屌9林鄭

老貓連佐敦日本城夜總會都未去過

CONDOM?

N年前有熟老母, 全部都係太子場轉過去

我去幸運星多

日本城係咪隊嘢場來?

家下唔知, 以前都唔係, 以前我玩年代得網吧龍頭有k仔食, d女條條都10分鐘要去廁所, 個龍頭死左, 最後佢啊嫂都死埋上過報紙

個啊嫂係間場最索既女

g worm

老貓點睇

日本天皇即位，林鄭於會場玩電話

141 better

refund咗連日本VPN都冇埋

明明大灣貓，自稱東京貓

三年零八個月肯定有大量港人入左日本籍，d人去左邊？

去幫親京東當去左東京

唔同派系趁火打劫

佐敦豪情我都去過

is different

東莞猫 only

is fake actually

記得回歸後到沙士

HK MANY DISCO

迷城有俄妹top less睇

尖東?

我淨係記得 348, CYBER 8 同埋咩夜貓/金都個D

老貓ONLY去過咸濕網吧

似

打個J都CHEAT佢幾嚿水

家下華懋地下, 當年第一水黎香港既俄妹係要經支那黎香港

俾3舊水條女要人叫佢做honey

night club 主要for drink 、9 up

141 直接玩女

now 好似是 uno

大丈夫

天哥

night club玩bubugi都麻煩d

咸濕網吧 反而玩bubugi最適合

最旺年代連位都無, 好似茶樓咁叫飛等位, 成棚男人係lift口等位, 到蘋果肥龍年代, 成千人係南華戲院門口睇女, 何其壯觀

根本應該根據想玩乜，而去乜場所

141 扑

night club---威 9up drink

網bar bubugi(可惜全滅）

以前 魚蛋檔 又係適合bubugi

細個成日攞罐啤酒去十字路口睇GIRLS

都未有朗豪

聽講魚旦檔一定有杯茶比你

唔好用來飲

比你洗J的

同埋個個唔食煙都帶火機

因為黑廳

邪骨 叫條女瞓喺道，調轉按摩佢（bubugi)有d女唔肯

電筒

回憶完繼續追擊老貓呢條主線任務

仲得閒飲？梗係瘋狂bubugi佢全身

聽講老貓試過喺黑廳蕩失路

3日之後先比人搵返

茶記行規一樣

老貓no bullshit. Go xocat喇，duty

x2

no talk 1st

4獸公司staff全是 g worm

樓上reply已confirm

sleep

u r g worm

你係MAD_CAT TEAM

老貓記唔記得高登會員 攻擊貓

只記得有個臨時高登stopathere，有條女叫 躲貓貓

mad cat only love 廟街

老貓你最早上網時係去咩website?

jav find any new seed

個時有jav咩?

以為你問wake up

xocat

有冇 play newsgroup

3homesex

i play 3 home b4 too

老貓 none of your business again

消息指，政府將補貼港人買機票費用，每人120元，目標為保持航班客流量、業界就業及為港人提供外遊優惠；為吸引旅客來港，政府將資助入住酒店，約為每人每晚100元，不過需符合特定條件。

老貓

老貓點睇四獸又買機票

佢今朝一起身懶係有寶咁同4獸講有錢派

老貓連日本都未去過，仲話自己日本人

呢個post只有老貓唔旅行

激撚死老貓

派比我哋旅行

老貓啲低下層本來就深藍

正苦唔需要再派錢籠絡

陳茂波4時公布新紓困措施 消息指將資助港人買機票

蓋老母咪post咗

4獸&剿貓幫:
老貓:

老貓打算去邊度旅行

$120

單程去澳門都唔夠

一舊水有找$20

都係錢

你$0

4獸去開旅行 咪當順便拎個小禮物

老貓未坐過飛機

最緊要係冇你份

4獸 $120
老貓 $0

老貓又不願面對 已讀負評不回

而家已經嚇到香港普通話人士唔敢出街同走人

老貓原來係受害者

street = danger for chi na guy

唔怪得老貓成日話DANGER

老貓有波叔鳩毛或柒婆西毛一條

none money for 老貓

派曬比我地去游山玩水

4獸已成政府打手

市民公敵

老貓只係想去水立方機場準貼

游B都讚有120收, 試著說游b is g

游b is pure

$0

至於旅遊業相關措施方面，商經局會與旅遊業界商討後再公布，涉及開支20億港元，將會向立法會申請撥款。

根本唔會派錢

死左條心

涉及開支20億港元

see see

游b係全港最pure最true嘅女

all ur 分身 ac

d語氣似

x3

老貓不願面對

老貓點睇李嘉欣每月收200萬喊窮？

老貓有冇twitter acc? 連柒婆都開o左

[突發] 林奠都開左twitter 打國際戰線

柒婆 ->

have nordvpn AC

公海--->批鬥—>跪

老貓點睇me十年前已經用twitter, 唔用facebook

120 : 0

四獸win

u 十年前is hkgolden會員

Joe still have your log

老貓坐過飛機未

老貓細個係荔園坐過太空船tim

老貓30歲果陣報名玩過閃電傳真機暑假飛機盤旋香港一周

老貓打算點用果120

U are 課金高級會員，去過fevawork, 有身份證有相

why lihkg仔會覺得沙士 恐怖過現在？

90後一問，其實03年沙士經濟爆煲係咪都市傳說嚟？

沙士果陣起碼唔會一出街俾人打，酷刑、神秘失蹤，（起碼中招有人救，現在似3年零八個月咁唔見左），當時反而有出街，現在唔敢

而且沙士最嚴重只係維持3個月左右

沙士唔接觸體液、口水就冇事

popo會衝入屋、會街頭衝來打鳩你

條女好正，叫咩名？

等左成朝，終於等到佳仔，有咩想同佢講

老猫有冇嘢同牙佳講

老貓撐修例

唔撚怪得藍絲呢2日D風係咁屌柒林鄭

大波華 too

牙宗 ready?

更加證明黑警難以清算

應該會用素人 3個司長個名臭晒 一上台就超低民望

如果唔係官場

就商界人?

陳自私應該冇行

符合人選, 我覺得係
-係送中法事件跟車唔係太貼
-知名度高
-無外國資產
-絕對服從中共

老鼠?

但有太空成之稱

仲有個條件係佢要肯做
相信做得特首唔會有咩好下場

涼錦蟲唔知仲有冇機

一路有傳佢係黑馬

呢排D IPO好撚恐怖

有冇抽

X2 可惜奸有奸輸，劏房波斗令唔益佢

仲打哂飛機買乜嘢vpn

6855應該超難中

老綜人士

股災

冇抽呢隻.....見致富爆左孖展.......

WHY SO early?

DAY 1已經爆撚左

屙屎唔出你都係股災

big ball

老貓咁早嘅？ 冇錢收瞓得唔好？

似

老貓 ---->

老貓個世界日日都股災，應該有病

又會話TOO COLD
老人家25度以下就頂唔住

老貓已經開始用暖水袋

支鬼呃錢 不了

點睇快餐帝國升完120%而家倒跌

YOU have 1478

ipo=幫支鬼籌錢

4獸support支那 confirm

點睇劉穎匡堅決搞支援加泰集會

all not 支鬼 stocks

1478 = 支鬼

去macau 好過益支鬼

根本支那ipo=100000% 深藍店

覺唔覺rthk d milf 好正

下次係咪又要攪撐庫爾德人?

冇興趣

覺

non stop cap pls!

英國佬本身想推馬格尼茨基法案 屌你個嘴 原來香港班人真係想輸出分離主義

（93）J RTHK milf時間又到了

牙中 is also milf

以前成日J 黃清兒、崔港英

港獨呢啲係能做不能說吧

pure ture

新疆唔揀揀加泰，你求緊美帝支持，而美帝唔支持加泰獨立訴求嘅，歐盟成員國西班牙嘅分離主義，冇得你話唔係支持獨立就唔係，人哋唔係咁睇，加泰要求獨立，香港要雙普選履行中英聯合聲明白紙黑字嘅嘢，歐盟以至西班牙冇應承加泰獨立

佢搞咪由得人搞，自由社會人人可以表達意見，去唔去自己選擇，我唔去

yes

cap rthk又安全，佢地任你cap

popo已經控制rthk，係圖有暗code,可以追蹤U, die soon

咪睇佢表演有幾多百萬人出席，冇乜人去自然代表冇人支持

係咪太理想主義呢

人地撐你又要還人情比人咁

革命當係請客食飯?

非洲 智利又扮睇唔到 淨係搞美國好友西班牙唔知話搞手ON9定鬼

沈門我已講咗我睇法

唔係蠢就係壞，講完

美國第二大語言係西班牙語系
西班牙係美國好大影響力

唔好再理呢班講獨撚，冇人去自然收皮，你搞唔代表我一定要去

4獸搞聚會老貓都唔嚟喇

too many 墨囝

上次幾百人燒LBJ波衫都上晒外媒...只要JUICY 幾少人都會有人報
真心害全家果班人 佢地FB被洗板都堅持要搞

搞咁大爭議既野對香港根本無益處

"下次人地唔幫你架啦"

關鍵時刻喺香港民主人權法通過之際，呢啲嘢梗會出現

支共得兩個方式可以贏，將運動Spin去分離主義切斷美國對香港嘅支持，二係污名化示威者係恐怖主義

近日都係朝住呢兩個方向做嘢

果班撚樣為左自己區議員一席咩都做得出
屌那星 仲籌左錢 D錢捐比邊個? 巴塞? 定加泰獨立派?
你而家資助加獨然後話其實我地反警暴唔係支持加泰獨立

人哋唔會聽你講，到時先搵人解話喇，一就另起爐灶，開個支持全球人權集氣會制衡

唔使理佢

咁人地個目標係獨立

唔係反警暴喎

講講下講到好似愛國不愛黨咁

啱呀，佢玩緊就係呢樣

點解唔支持法輪功學員?

佢地都幾慘

問搞手喇，法輪功有落場呢場運動有出錢，講打壓慘過加泰同香港，所以用呢個理由根本冇人信服

正如關鍵時刻，老貓就會走出嚟推薦屎為淘佬一樣，然後話vpn冇用

老貓係咪5毛，自己話喇

伊拉克警暴死成百人啦

老猫嘅作用類似林子健咁

膠化反共派

歐洲有數以十個民族分離主義 好多公投超高票數

想知道班友係咪會支持晒

支持克里米亞民主回歸俄羅斯

老貓大撚鑊了，popo好快搵佢

彭博：香港警方已用 AI 科技進行人臉辨識

老貓失蹤，會唔會頭先popo上門塔咗佢?

已經send緊去新屋嶺

罪證 好治癒POST

Bloomberg話用人面識別，其實正常，讀RFID嘅裝置我估喺公共地方已經裝唔少，我發覺港共建築物多咗啲唔知乜嘢裝置，最近搞嘅，行人天橋都有，一樣嘅

老貓眞係支鬼來

day day need 午睡

hav e sick

有冇諗過安樂死

YOU ARE 東亜病夫

點睇軍火商人KK

疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

屌，得個鍵盤嘅鳩噏怪

仲有話飛去英國搞鳩何妖個律師牌單嘢，冇下文

呢條友由舊登噏到呢喥，睇佢都嘥撚氣

建議唔好理佢，免得比佢借機炒hit

忙緊運軍火

僱傭兵 = 流浮山刀手

召喚飛鳥

rthk d milf

老貓=變態

X3

啱啱用個script分析老貓cap嘅圖，全部暗藏一啲唔太明白嘅code,似係顯示IP嘅，唔屬於jpg嘅一部份，我諗popo有sw還原訊息

jail soon

林亞珍？

In rthk me trust

tvb 果d全部 xocat

U咪話xocat cap圖嘅失晒縱，maybe u will be next

rthk=真正 巨乳人妻

冇cap好耐

習維尼is watching you : 中國當局出新招！房內必須裝監視器 民眾：在家也得穿整齊

rthk一樣出事，popo可以解散/接管香港任何政府部門

冇睇呢幾日香港低級狗發言咩

會唔會愛民邨做試點?

popo可以話RTHK的MILF全部係CP!

然後 arrest 老貓

home AV

Yau b home?

Yes

hk no law. Popo is law

老貓said that

老貓以為cap嘅圖冇事，連仔都唔bam, 偏偏popo可以當係CP圖，塔

test b4

g house

HK no law. Popo is law said by U

酒店 g feel

呢張圖鬼佬一睇就明

其實終點有冇駁嘢？（以前見好多cctv 放線、擺cam就快，但一到IT狗駁電腦嗰part就搞極都未work)

feel pure & true?

估應該直落popo伺服器，有部主機通過網絡過去就得，冇乜嘢set

大概公共地方同港共建築物，每十零米就一支，密過街燈，街燈係30米一支

老貓，出街係咪danger?

專用S/W set 專用保安嘢，所以搞到一獲泡，求其搵個第一日返工$37.5落去set

(以前試過好多工係咁）

除左3年零八個月後，最危險時期，危險過SARS 10000倍以上

SARS 死左大把人知/理

現在 死左/失蹤 完全人間蒸發

現在死前 仲要受盡折磨，SARS死得冇咁辛苦

以前做過一間 第一日9:00am返工

10:00 am叫我去人哋公司fix嘢，上到去亂set一通，跟住話下午繼續，下午我已走佬冇返了

而家呢類cam只需要一個集線器，一個專用類似NAS嘅細機，插入去搞好，popo通過網絡控制。
37.5搞到

真正用嚟AI分析嘅喺popo到

老貓諗唔諗住hack入主機?

蝕車錢

我哋都擔心U

女 危險10000倍

popo好似花姑娘咁，又可免費fuck 、又clean 又處

點解你成日喺抗日劇cap圖

唱衰皇軍

yau b so danger

老猫自稱support日本反支那

但always想用文革式批鬥us

又成日講日軍2次大戰罪行

FireFox 70 正式登場 全面封殺社交媒體追蹤

CHROME出現之後都冇用過FIREFOX

家下睇連登post感覺運動快完

我用緊，裝咗電子前稍基金會嘅反媒體追蹤addon, 70可能係直接加入firefox裡面

仲係咪咁食RAM

食少ram過Chrome,家陣除咗Chromebook用Chrome之外，其他我用firefox

老貓咪以為自己唔係女冇事，popo有爆菊往績

區選迫近 搵食果班返晒黎
佢地根本唔會CARE香港咁多

老貓咁瘦弱

應該難以抵抗

噚晚喺元朗食飯，差唔多兩個月，全場連埋我哋兩個得三檯客，8個人，睇嚟唔撚消費已經漫延，其實大家堅持唔消費已經係抵抗，長久可以陰乾港共，威力唔睇得少

抗爭可以係任何方式

自己google新屋嶺新聞

你係冇責任感

老貓最長一份工做咗幾耐

老貓太lazy. 後生勤力啲今日同4獸&剿貓幫齊上齊落

三唔識七 返一日

有乜責任感

巨乳 成condom

冇錢去外國

懶你就懶啦

老貓點睇?

如果佢肯比心機做it

可能都做到cto

work is most important

no buy casio anymore

以前叫 金石

入支才叫 卡西歐

唸起乜鳩 西鐵城

明明叫 星晨

卡西歐 星矢第一集第一個敵人

估唔到日本公司都奶共，以後唔買了

任天堂same

日本需要60年代刺客

老貓，點睇光頭狗家陣食大媽食到鳩軟?

老貓都好羨慕

老貓幾多年冇出街

想光頭瘤漏件比佢，左下角嗰件老貓啱食

vicf want?

老貓係咪羨慕雞仔餅光頭瘤?

only u

冇一個有牙中咁索，唔值得me羨慕，本post嘅人有要求嘅，當然U例外

有冇牙中呀? 老貓

（93）會改名，no more牙中

公海全部杯葛tvb，u still J?

ios最新迫人update 舊版開乜都彈app

<<老貓RIP時間又到了>> ?

牙中例外,冇人杯葛,只有

J RTHK milf 時間又到了！

[又柒] 林尊twitter被停用

跟U玩微博就啱佢

say many times

義士需要適當宣洩

use rthk milf

冇牙中索，no good

G
No good

none want j

d milf會否全捉去新屋嶺SM?

【重要】發夢有人會全面接管香港電台，請幫忙 backup 節目

牙中 is best milf

male 電擊

female bubugi

好似呢套罕有 講“香港話 ”的鬼佬bubugi AV咁

18禁

老貓聽晚去唔去大台搞既聲援加泰集會

run slow, danger

老貓點睇ulife so expensive

why too late today?

如果四獸有難 老貓會唔會幫

Busy
一陣又要開會
開完要溫聽日考試

教育營生活好慘

Busy-----------搬石
一陣又要開會---------囚犯互相批鬥大會
開完要溫聽日考試-------維尼金句

你會唔會幫手

冇雷氣,枉我哋對U咁好

老貓,點睇有人學U加粒屌那星?

★ 彩元 (a.k.a 采源) g持區一週年 (•ᴗ•)

老貓die soon

老貓點睇我下年可能會去越南長註屌越南囡囡？

到時可能真正無vpn追擊你

有網絡嘅地方就要狙擊老貓, 使命,正義,警惡懲奸

4獸can 保護U

why go

腳趾妹個名似老貓分身

應該有前途

我做船公司啲fd都成日過去

個勢係要撤出支那去支化, 全球潮流

越南已經飽和晒, 家下去已經水尾, 請唔到人, 印度先係終極大佬

簡埔寨點睇

太內陸無港口已經唔洗諗, 諗一帶一路就ok

pornhub 收左個acc入左去一次, lock果d全部解晒, 但係都一樣有廣告既, 望左一次都無睇過

好多香港人過左去呢幾年

制衣果d掛, 仲有炒木頭, 玉石走私果班, 又有賭場炒樓

去到天堐海角，仍要狙擊老貓，有網絡就有狙擊，有燈就有人

lock果d 唔係private咩？

S21

支鬼 驚了

赤柬酷刑 頂唔頂得順先

國民被分為「舊人」和「新人」。「舊人」又名「根據地人」，意為他們已經參加了革命；而那些由城裡遣散下鄉的稱為「新人」或「4月17日人」，意為在赤棉進城後被接收的人，「新人」必須通過改造才能獲得新生。這兩者原則上享有不同的政治待遇和生活配給，前者還負責對後者的改造和監督。一個家庭的成員也被按照性別和年齡被分進不同的組織，未成年子女和父母分開。男子32歲、女子25歲以下不准結婚。

同時又通過把各種異見份子或僅僅是沒有積極地參加革命的人排除出「公民」範疇，使得隨意迫害和剝奪他們的生命權有了一個「合法」的理由。加上前政權的軍政人員，包括一般士兵、員警和公務員等，這樣便促成了超過100萬人死亡的可怕數字；而處決他們的模式，就乾脆地用卡車將大量此類人員運至某個地點，然後或是用木棍毆打至死或是直接槍決。

S-21集中營的生活是極端的血腥恐怖，己達非筆墨可形容的級數；到達集中營後，囚者們先要被照像存檔；為了能夠可作審訊，之後就脫掉所有衣物進行全身檢查，去除可能引起自殺的物品。建築物周圍繞起了帶高壓電的帶刺鐵絲網，原先的教室變成了一個個狹窄的拷問所，所有的窗戶都被用鐵條覆蓋並繞上電線以防止囚者逃脫。集中營對犯人的管理非常嚴格，每個行動都必須由守衛批准，只要有任何不服從會遭到毒打。囚者甚至會取那些從天花版上掉下來的昆蟲來吃，但必須要很快的完成動作，不然被守衛看到就會被抽打。集中營的健康問題也很嚴重，囚者極易患上皮膚病等惡病，且不會得到任何治療機會。而女性囚者亦不時遭到審問者的強姦。

濫用酷刑的審問系統根本是被設計用來讓囚者認罪之用，與中世紀的宗教審判所極其類似。囚者會被電擊、熱烙，懸掛或其他可怕的工具予以審問。其慘不忍睹之酷刑不禁使聞者令人毛骨悚然，其中包括是用刀子把囚者全身割傷，再潑上硫酸，其痛楚可想而知；亦有活生生的剝皮刑 -- 這個由印第安人「發明」的刑罰，但不同之處是印第安人的是在處決後才執行，但赤柬則是向活人全身剝皮，直至只剩骨骼。而本是供給學生做引體上升的單桿，亦變成拷打的殘酷工具：用繩困綁囚者雙手向後拉扯至根骨受創，並用大盆承滿糞水，將受害者頭部浸入辱待。另外，集中營中的醫療中心也利用放血的方式殺死了至少100名囚者。

當中最駭人聽聞的就是鑽腦刑：將囚者縳在椅上，其後腦置了一個用手轉動的特製鑽腦機，行刑官慢慢向她的後腦鑽孔，從人後腦鑽開0.8×2公分的孔洞，再從頭頂鑽眼，即可取出完整的人腦；在當地已發現的幾千枚鑽孔人頭骨，可見此刑極為常用。雖然很多囚者根本受不住酷刑而死亡，但過快的殺死囚者卻是不被鼓勵的，因為赤柬需要他們招供集團頭目或同黨。

酷刑之厲害可怖，即使是何等意志最堅強的人，也會被迫招認這些無中生有的叛國通敵罪行，例如給美國做間諜、暗中反對黨中央，甚至是非禮幼女不等。事實上，這自然並非代表囚者曾經做過，只是嚴刑迫供下所致的效果。最後囚者要被逼令供認出一份名單，用來指證同樣具有叛國行為的朋友、同事或是熟人。及後赤柬分子就會根據這份名單將他們抓進集中營接受相同的審問，如此類推。

why 老貓今日咁早

返光返照?

舊有資產階級死曬

往往有利日後經濟發展

屎急

歷史是循環的

有冇瀨屎？

牙中呢？

老貓越黎越早醒 有冇諗過搵工

why呢條女always西口西面？

need bubugi調教下

香港現在行出門口都分分鐘冇命，仲work

返工 = safe

no bullshit

no more

is ttb staff

四圍搵吓，ur duty

my 返工=？ 系列

no more support ttb

u are支鬼

黃色經濟圈

老貓有冇出過黎示威?

要跑得快

yes

當無產階級次次都玩輸

就會攪革命推牌重新玩過

老猫有用添寧止尿褲

4獸同義士日日都出街喎

老貓一定幫襯過

[有晒面] 撐警後，香港“奶茶王”迎來史上最火生意！

返工 = 早睡早起 健康

they use google街景

bubugi AV

d女笑到瀨尿

J rthk 算

ttb 唔俾cap=行獨裁，why support?

點睇CC台洗哂版叫人去支持加泰集會？

support 牙中， not tbb

噚日先出完街檢查港共裝咗幾多新cam同不知名裝置

終於要食喺日本買番嚟嘅感冒藥，少少sick

支鬼正pk

政府資助旅遊業既真正原因

世上只有日本好

大日本子民像個寶

關u dick事？

老貓咪扮日本人，呃唔到人，個個都知U喺陸豐出生，同大粒墨一樣

老貓真人可能都係老版陳同佳咁款

似，粒墨喺條J度

Po :前面4 object做乜X?

4獸：返工

Po：返你老母（亂棍）

4獸唸住claim保險，點知被定義係暴動時段，冇得賠

why U so evil

遲早popo會訂立返工法

失業3年以上 = crime

會，到時強制勞動，偷懶就電擊

下篇

4獸負傷又冇得賠，唸住返自己私樓休息下....

樓下實Q: Get out!

4獸：我要返屋企

實Q：由今日開始，成幢大廈已是Po總部！Object Out!

瞓街

香港政府最想人人返工 月月供樓

咁就會社會穩定

老貓今日特別on9

cant trap me

老早睇穿

懶就懶，唔好多多藉口

老貓冇嘢撈有冇五年以上？

獨家爆料。中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
為什麼加泰的獨立運動會舉起中共五星旗？這就是答案。為什麼歐盟及美國不支持加泰，因為加泰向中共借錢囉。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

now hk gov 寧願幫人上車

或提供在職津貼

連登最新風向係今晚唔去撐加泰獨立係鬼

左膠就係睇得外宣太重

搞手唔係左膠黎
係陳浩天班友 唔會放棄任用宣傳港獨機會

嗰班人我開始信係鬼嚟，一早搭定個雞棚

港獨是唯一出路

必須一步到位

好似係

總之天哥做親既野 正經野一事無成 不過食屎食著豆689比位佢上

有鬼唔奇

支共本來就係靠間諜術起家

總之呢班人有關嘅嘢抵制就啱

老貓覺得青政鬼唔鬼?

no 游b的青政，已經不是青政

游B JUST stupid mk妹

根本唔適合玩政治.

做慰安婦

公屋 is gov 財產

咪仲易收

只賣子宮不賣政治

只賣卵子不賣精子

如果四獸有難，你會唔會幫手

we are your good fds

腦場有冇黃店

老貓抹黑全部黑店，叫人淘佬

咩意思

#9

有難 可以call them

淘佬有冇黃店

有

代客download海外AV果d 就係

游b係全港最pure最true嘅女

老貓係支鬼打手 confirmed

All ur 分身 or staff

所以我話人權法先係大殺傷力武器，取消香港關係法佢哋wfc,糧照出，制裁佢個人就唔同，直接連同家人受影響，後果嚴重

中醫師

d語氣一樣!

證明港共係一堆賤骨頭

唔打唔服嘅

老猫

do sth now!!!!

醜到踩上門請假避，肉酸到呢

啲嘢港共自己攪出嚟嘅，應驗支共口交部嗰句

搬起石頭砸自己的腳

AO

老貓我今年仲有12日假未放, u有冇邊旅行想去？請u一齊去

有可能制裁黨鐵，有貨好走，drop to zero

屋企人有重貨, 一早叫佢哋放唔肯放, 年年佢地d股息仲多過我人工

美帝議員嚟香港嗰時，報告黨鐵早收打壓和平示威，而家寫咗落政策法

有機會係制裁公司，中興屎為制裁得，黨鐵算老幾?

最少黨鐵喺外國業務一定冇晒

黨鐵係外國好多路數

我舊年贏多少將黨鐵股票走晒，當時見班撚樣搞高鐵站單嘢，完全唔係糟生意嘅，我估呢班撚樣遲早搞出大頭佛

一旦美帝制裁間公司，一條路，等摺

黨鐵我睇大有機會列入美帝制裁名單

老貓點睇 #78

建議聽日去加泰支援集會順便宣讀《臨時政府宣言》

屎為支共親生，軍方背景，支共出盡奶力救唔到，黨鐵如受制裁，冇得玩，連Windows 10 都有機會冇得用，john 硬linux得喇

由佢要同高鐵包底已經叫屋企人走啦, 派一次特別息出黎呃鳩人, 無底深漂

突然屎忽痕想入多部htcp

睇準時間PUT黨鐵對沖吓喇，人權法通過就大長PUT

John linux?

j5005裝kodi
家下部j3455推太多野, 留佢做聽無損, j5005做AV, 不過成2780有d貴, 但tv box果d又好lag

信和中心玩具店 女職員去廁所無人睇鋪 被賊偷走$5000高達模型

老貓呢期偷開有癮, 偷完小米偷高達

老貓點睇南區選舉主任病咗

同老貓一樣

DAY DAY sick

養寵物好過養old cat, 忠心, 親人, 點都唔會借錢唔還唔會25

養左雀成年幾, 雀係仲親人過狗, 成日好痴身

X2 old cat食濕米

老貓 open new post no lazy

老貓是否支持加泰獨立?

old cat 你呢生人有幾大訴求？

pronhub free download

派錢

老貓失蹤，會唔會被popo塔咗？

old cat有冇J過呢個人？

一生食糯米卷

rip

in 新屋嶺 now

老猫似留喺口腔期

最近 左右紅藍綠 day day有milf

too young for u?

sick 流鼻水

quite big

老貓一年病既次數仲多過其他人總和

only love J rthk milf

34b- c

日本呢隻感冒藥果然掂，朋友托我買，自己留一盒，食咗2包鼻水收乾咗，唔怪得佢話樂信冇用，係呢隻先掂

老貓下個月我多數去日本，買2盒送比U，面交

老貓成日食支那成藥

唔怪得斷唔到尾

Me有大日本大正製藥出嘅感冒劑，可以送比U，面交

支鬼水貨客全部去日本買藥，支鬼都唔食，老貓走去食，die soon

仲話自己日本人

no need

sleep下就得

YOU已經日日SLEEP好多

係香港政府唔俾有 大日本成份配方週街賣，逼你睇醫生

咁sleep唔會好，要食日本藥

我地一年去日本幾次

成日BUY的

no

有時need watch pornhub，成日stay here咩

4獸&剿貓幫經常去日本，can buy for U, free

need

only 大日本信得過

你一日都起碼sleep 12 hrs la

lazy pig

u can say 巨乳sleep 2 day

新年又去tokyo

he need go to school by bus

大日本是人類大救星

可能禁出境，香港北韓化

但胃仙U有得賣喎，不過藥房長期冇貨，有貨返支鬼自由行掃哂

old cat有冇睇日劇女神醫？

下個月去大阪，今次同老虎去

好多假貨

老猫 only watch jav

佢一定 happy la

勁多野買

why U know? 最近去藥房開工？

but u never go to japan

none can save you

see see

sleep is good

廢老 love sleep

藥房有幾隻藥長期冇乜貨賣，或者加價

一隻係黃道益活骼油，另外係胃仙U，呢兩隻最多支鬼水貨客買，胃仙U經常冇貨

黃道益就假貨唔少

old cat可能食救心都救唔翻

黄道益我以前上廠成日幫大6人買

胃先u上水好多假貨

屯門街市藥房經常冇貨，我見幾次有人問都係賣哂未返貨

好在唔使食胃藥

唔知有乜特別，見賣得莎莎都入貨嚟賣

日本仔嚟香港就專買tempo細包裝紙巾，聽講佢哋買返去做手信之類，話質素好過日本嘅

老貓，open new post ，space not enough

仲有雙飛人, 都唔明支那人點解咁鍾意買, 萬寧果d 要hold起晒驚人偷

very enough

東亞病夫

雙飛人好似德國？

巨乳至愛country

老貓準備定NEW POST四獸聽朝用

支鬼都唔信支那藥，支那奶粉，支那疫苗。。。等，全部走嚟香港買，就算香港示威一樣照嚟，問過相熟藥房仔，佢話冇少過，差唔多

次次都要屌, 唔俾人屌下唔安樂咁

支鬼都唔屌嘅支那貨，老貓去叫人買

公海審判4獸

呢排波台究竟發生乜撚嘢事

影視台now

不過台灣都開咗日本藥妝，同daiso japan,棉籤都係用日本嘅，老貓自稱日本人，只見佢用支那嘢，我屋企好多日用品都係買日本製

你都去過波台開過幾期

你都係波台人

many lihkg仔U

all your staff

呢個post U 最低汁

X2 語氣都一樣

老貓，me其實係日本人，安倍叫我嚟狙擊U，佢最憎假扮日本人嘅支鬼

38頁了 OPEN NEW POST, QUICK

我地大日本國民 hate 支鬼扮us

X2 space not enough

CANT SEE

THIS IS OLD POST

yes 有圖有真相，日本人用日本產品，支鬼就冇圖淨係貼gif

All ur staff or 分身

老貓回帶2次大戰皇軍進入hk的事

仲多過長毛同郭紹傑

廢老現象

腳

大是大非U掛住J腳，支鬼confirmed

老貓，點睇BBC都開暗網website?

【鎖網準備】BBC開設Tor暗網服務，讓被封網絡嘅人都可以讀取最新新聞

老貓改咗名

★J RTHK milf 時間又到了！

新post

★J RTHK milf 時間又到了！

★J RTHK milf 時間又到了！

牙中post已正式 壽終正寢

改名有冇得到我哋發出嘅不反對通知書

老貓咁聽話

支那可以用tor嗎？

改名U要繼續cap

向獨裁電視台說不

（因為唔俾cap)

要用meek網橋，而家唔肯定得唔得

呢款

CAP XOCAT

改左名樂觀蛇唔識來搵你

TOR其實而家都唔係好慢，唔知係網絡寬頻提高還是啲relay更強硬件？

X2

不過樂觀蛇對老貓好失望

老貓下次見到樂觀蛇要respect，喺兩登資歷人氣聲望都高過U

snake object?

yes

樂觀sir是兩登精神領袖

???

老貓不願面對樂觀蛇喺兩登德高望重fans多

樂觀蛇開post一呼百應，老貓除咗呢個post，公海開親多數none watch

老貓公海post唔係被人屌足三頁，就係冇人理佢，好多時4獸唔忍心佢咁慘路過推吓

幾時都係樂觀蛇贏哂

好似財經台，一見粒屌那星啲人入去屌足老貓三頁電話台仲撚大鑊，all blocked

老貓出親post

90% reply都係狙擊him

睇財經台就知，升市佢就潛水，跌市入去開post個個屌柒佢

老貓D IOS BUG POST個個追住屌

事實上連登囝只respect樂觀sir

電話台有一輪老貓根本唔敢過去，講電話嘅新聞開去CC台

潮流台就話腦魔係過氣嘢

老貓負皮冇用，事實係有一輪經常將講電話嘅新聞開去cc台，同選舉主任一樣，不敢面對

老貓不願面對樂觀蛇比佢受歡迎

又負評

樂觀蛇高壇數過老貓好多

要不是我哋勸住連仔，老貓已經bam咗

差唔多消滅呢個，反正老貓駁唔到只負皮，走去新嗰個post扮冇事

老貓rip

老貓 我要求你重開TOPIC 要慧中